喂, 我唔服稅局估税呀!! 要等幾耐比錢?

全港有幾多人唔服?

應該好多人唔想出錢買子彈打自己人
btw
呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得